---
title: "Znanstvena razlaga pojavov"
date: 2019-12-10
draft: false
tags: []
categories: []
---
Posameznik prepozna, razloži in ovrednoti razlago naravnih in tehnoloških pojavov, procesov, zakonitosti in njihovo povezanost/soodvisnost v sistemih...
